嚴格而言，根本就冇撤回

動議撤回

意思就係，要有人和議或者投票，

動議係可以被否決。

否決完之後，就可以直接繼續程序。

其實你乜都冇贏過，所以唔該清醒下。

睇完唔推嘅，對唔住，你繼續打飛機慶祝啦。

缺一不可
五大訴求

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

PUSH

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

根據規則應該係唔需要投票，因為係當初提出法案既人話唔傾呢個法案，咁係唔需要其他人和議

撤回係唔需要表決

推

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

推啊

宣布撤回 vs 動議撤回

宣布撤回可以唔洗表決直接撤回

咁咩係動議撤回呢？有動議即係要投票啦？

係架，建制派人數又多，今次唔使等埋發叔。

Tui